有冇人唔鍾意戴眼鏡出街

在下正是
一戴眼鏡就覺得自己個樣頓時呆晒
我如果唔係隻眼發炎紅到痛到頂唔順都會戴con出街 , sharp好多

利申: 隻右眼近半年已經紅左兩三次

副眼鏡厚，會縮細對眼 不過有friend話戴左眼鏡幾有文青feel 不過戴眼鏡真係舒服好多

做激光

特別夏天一出汗副眼鏡就想跌落來

反而鐘意戴眼鏡

儲多幾個錢去整smile
利申: 幼稚園時就要戴
戴足廿幾年,受不了

冇戴副超嘅習慣同意識
太陽一曬眼都打唔開